[十週年] 魔法少女小圓(2011) 仲有冇人記得？

原來已經十週年
出得第二季未？

學姐

魔紀都仲未有第二季

向陽素描好睇

唔需要第二季

外傳需要第二季

好似有唔少人唔鍾意叛逆

外傳第二季幾時先出?

神作 對我影響最深係呢套
教我唔好用既定觀念去看待事物

記得結局撞正311地震要延期

仲等緊新作
新房潛咗幾年水

認同 我覺得結局已經好完美

新房4月有新作
原著西尾維新

好好睇

一開始睇都見小圓咁耐都未變到身，不斷被小焰阻止

之後第10話

新作呢

你以為睇小圓變身打怪既故事
原來當佢變身果時就係結局

最愛

仲要一變就成神

好想養隻QB

焰魔正

我老婆

虛淵係特攝撚

佢講過魔女之夜原本設定係哥斯拉咁樣

大綱同設定好多都參照拉打龍騎，Google都有成堆對照

主角一直旁觀，最後一集先變身做神級就致敬超人力斯

早排睇返龍騎都覺得好似下

小焰同奧丁、騎士為咗自己最重視嘅人搏晒命咁，能力、造型似奧丁mix騎士。性格上有啲似騎士一樣冷漠，不過騎士係傲嬌
麻美個願望同律師相近，但下場同蟹一樣出場冇耐就拎便當
沙耶香就似騎士同占卜師，心愛嘅人都係瞓喺張床度，占卜師個朋友同沙耶香心上人又係整親隻手加玩樂器
小圓似真司同占卜師個願望，相對嚟講更似占卜師個願望，因為都係受朋友啟發而去拯救魔法少女/幪面超人
不過最估唔到杏子原型係參考咗蛇叔，因為蛇叔除咗鍾意同人隻揪同埋冇人性可言不過睇完佢哋兩個背景又幾相似下

當年已經好多人話係魔法少女龍騎

因為當年冇乜點上討論區，加上冇乜點睇特攝片，所以唔多覺

其實當年高登啲討論多過今日任何論壇

仲記得喺舊登頭兩集無乜人討論，兩個討論串
第三集開始逆天佔領各大討論區

直情痴撚線應該係ACG相關最長

幾多歲人呀仲睇魔法少女？

人愈大愈鍾意睇魔法少女

叫親魔法少女果啲作品都好dark

基本上冇分年齡嘅，鍾意咪睇囉

就算麻美俾人食咗個頭都仲好啱細路睇，畢竟鬼滅仲血腥小圓都有唔少細路睇

見人過人話隻psp game係有其他路線end

絕對唔係細路女岩睇

Ultimate madoka

見到啲魔女發惡夢都似

魔女根本係精神污染
你睇吓電視機魔女嗰集
一定嚇親小朋友

有睇過魔法少女末日
魔法少女site
掛住魔法少女title果啲都唔撚係比細路睇

冇小圓就冇呢啲黑暗系

當年你推唔推理到qb有古怪

純粹動畫個故本身好完整
睇埋叛逆反而覺得個故仲有下文，但個下文好似難產緊……

第一集已經知
焰係輪迴者
佢打緊qb咁隻野一定有古怪

屌你真係推理王

冇推理過

諗起魔法少女育成計劃 唔知有冇人睇過

就係因為呢句差d冇睇到神作

睇完動畫覺得哂鳩咗自己時間
中段多廢話之餘仲要爛撚哂尾咁

係 勁垃圾

覺唔覺劇場版個尾畫蛇添足
雖然我都想睇落去

所以唔推薦睇？
都幾鍾意哩啲dark theme

可以睇下嘅 唔好太高expectation就得

第三集出左先開始睇

個個講神作都講鋼煉巨人
小圓就成日都冇咩人提
巨人仲要完都未完

12集故事始終同長篇故事好難咁比
不過小圓巨人呢10年計我心目中一定有top 3

淨係記得 HKTV 有買

裡面首首歌都咁好聽

巴麻美定格

即係點

hktv播個陣啱啱好係學姐斷頭個下疾咗陣定咗格

steins gate 都。。。好多年

冇野好講姐 小圓點會冇人記得

十年前嘅尋日，杏子同沙耶香死埋

有
唔美少女化拍套電影都掂 個劇本一流

我sp

我都覺
TV個故仔結得好完美

再發展就多左

最後小圓接返走homura個位完咪幾好

類近題材有幪面超人龍騎
虛淵玄都係參考咗龍騎先至寫小圓
不過龍騎個劇本都好好睇，明明要整俾細路睇賣玩具，但啲內容似係啱大人睇多啲

驚寫爛
見好就收

入嚟係為咗睇斷頭

啱啱先返煲完
呢套嘢宜家睇都依然覺得好震撼
約係唔可以亂簽呢個教訓到宜家都銘記於心

嗰陣頭2集高燈半個post都唔爆
第三集一出街好似爆咗2幾個post
跟住直落到尾小圓post每日都係頭幾位

而且唔止日本香港，連鬼佬forum都係咁, 可以話前無古人